改變香港從教育開始

要點樣改變香港？
就係改變香港嘅下一代.
要改變下一代就改變教育下一代嘅人.
利申：教職員
BTW: 今日係第一城食Lunch, 仲見到某附近嘅Band1中學生食吉野家。 想問下係米腦裝屎?